FOX班講波鬼佬都係咁讚英雄輝

中文旁述太垃圾 聽英文coverage 成隊東方得佢一個踢緊波